《死士入》幫大家Search左聽朝飛德國既機票

今晚安全離開既唔好諗，馬上離開香港唔好返黎。
香港人終有一日會取勝😢，記住抗爭唔係一朝一日既事，你地做既野香港人一定會記得！😠
希望大家今晚一切順利，平平安安🙏🏻🙇🏻‍♂️

勇士們加油😢😭

希望大家今晚平平安安

加油啊

辛苦大家😔
點解我冇勇氣同大家一齊上😔

真心飛其他地方轉飛德國好d
呢排德國d機可能睇得好緊

mo $$

一路順風，願你們歸來時，香港人已有民主

已經唔打算返到屋企了... 今次唔係佢死就係我亡
2m+ 5 6 7... 10

爽手啲
因間啲狗衝晒入機場就後悔

需要金錢資助既巴絲留低
1. 銀行
2. Acc no.

小弟冇勇氣但尚算有少少錢可以資助大家小小

記得加密

唔好唔記得邊個真係有實在嘅證明，係有被政治迫害嘅情況下先至去德國嗰邊申請難民庇護

唔好，班狗呢排會去機場捉人！
入谷揾@dmin佢識人安排大飛！

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

আমি হংকংকে ভালোবাসি

名額有十個

加油，我地會用勝利迎接你地歸國

我都係
睇唔明 唔知做緊咩幫唔到手
但身上仲有d錢
要既出聲

做完野就好走啦

單程夠啦

我uncle係德國萊茵金屬陸軍武器部做總管, 如有需要請留下聯系, 可幫忙介紹工作